一人講一個冇資格做人阿媽嘅阿媽

我老母係垃圾婆
成屋都係佢堆滿嘅垃圾
佢係痴線到食完既外賣發泡膠盒全部都會keep起佢
不外乎所有食物包裝都一樣
然後我執屋掉我自己既野出去
佢都會全部搬返入屋
完全唔識顧人感受
永遠只係諗佢自己
明明係啲好少嘅事
但係佢都要嘈到拆天
完全唔覺得自己有問題

搬出嚟住